我都係想為香港姐, 但家人反對

本身我地一家人都係黃 平時大家都為香港出心出力
平時佢地係返工既時候 見到facebook d 三罷post 都會盡全力去比like
又會係林鄭直播果d post 搏盡咁比嬲嬲
又會聽願榮光歸香港 Do You Hear the People Sing
星期六日通常見到十點就冇港鐵 一般就會留係屋企睇住立場直播 支援手足們發夢開花

咁今日我地如常地係屋企支持手足 盡全力係facebook比like比心比嬲嬲
但因為我部機真係太慢(用緊samsung S5), 有時想快d幫手推下連登行動post都唔得
我就同老豆講比錢我換S10 可以更快更有效地推post比like撐香港

點知佢發老皮 話我部S5仲未壞 做咩要換機 仲一手推跌左我地個吉野家外賣lunch
依家係富臨排緊買飯 究竟食叉雞 / 叉鴨好

Are u ok,small brain

偽黃絲

咁你老豆有真係窮酸左啲嘅

一部電話都無錢換俾你

吉野家 富臨

叉雞飯呀屌你老母

凍撚水呀

曲到

樓主唔係假膠就係弱智 完

樓主你考到狗牌未？如未。依家做邊行